我去左聽Chain smoker 演唱會，全場都係到..

巴打邊block

我覺得最後全部人開電話燈好好睇

Block 12
Btw 真絲

短都一個點，兩個鐘都冇

我block A stand 好難有2個鐘架 大部分dj 都係得1個幾鐘 我唔係好夠喉

你有冇同d 低胸囡囡係到身貼身

有啊 正撚到 不過有幾個細佬起我隔離 btw 仲有Zedd

勁多MK 仔

樓主自己一個？

都唔明點解係12+ 搞到有好多細佬仔

同另外一個囡囡一齊去

見到有幾個鬼仔著到周身名牌去 但一定冇15 歲

我右邊有個鬼妹 仲要自己一個 不過我好怕醜無同佢講野